尚悅‧天城獲批滿意紙 料下周開放現樓示範單位

尚悅‧天城獲批滿意紙 料下周開放現樓示範單位
16:45 2021/02/18

"恒基物業代理有限公司營業(一)部總經理林達民指，唐人新村項目尚悅‧天城已獲批滿意紙，下星期會啟動銷售流程並開放現樓尚悅‧天城示範單位，有機會下周末將以招標發售。

至於同系屯門青山灣新盤帝御‧嵐天(帝御第3期)加推價單6號共56伙，將於周六開售次輪128伙......"

好隔涉下

.
呢隻排屋黎 同獨立屋又有少少分別

帝御•嵐天
尚悅•天城

好霸氣

大陸啲濕9屋苑名

尚悅

附近起公屋 應該有影響

公屋仲會set個巴士站喺朗天路度
以後返天水圍d車分分鐘停埋

暫時係
但幾年後旁邊就有5x層朗邊公共房屋
到時就有交通+生活配套